[japhub] 特登搵朋友幫自己戴綠帽，做場大戲飛女朋友

最近，小編在Abema TV發掘到一個不錯的節目，叫做《指原莉乃＆ブラマヨの恋するサイテー男総選挙》。這個節目是由指原與搞笑組合黑色蛋黃醬主持的綜藝節目，內容以揭露男性的差勁性格為主。今集，節目派出工作人員到海灘，即場訪問一些看似「壞男人」的男性，讓他們分享曾經做過的壞事（感情方面）。

（1）這一位有肉地的男性，剛剛入行當牛郎。他曾經與一位過度緊張、精神不穩的女性交往，雖然想分手，但直接分手應該會後麻煩。於是，他找朋友去色誘女朋友，跟她上床。最後，這位牛郎以花心為理由，跟女朋友分手了。女朋友到現在也不知道兩位男性是合起來整她的。

（2）這位業績理想的牛郎，偶爾會帶女性客人回家發生關係。有一次，一位女客人認定他是真命天子，一廂情願以為對方也有同樣的想法。後來發現這位牛郎處處留情，就用刀刺傷他的左手手臂。順帶一提，女客人到現在仍然很支持他，每個月都會至少貢獻1,000萬円給這位牛郎。

（3）這位女受訪者的朋友的前輩的前男朋友，曾經強制在女朋友的手機上裝上GPS追蹤程式，又會禁錮她、以暴力傷害她。

（4）從外表就知道他很會玩的仁兄，他已經離過兩次婚，現在準備離第三次。他的第二任妻子是菲律賓女性，妻子很愛花錢，還在離婚前帶走他的所有財產。雖然他有點可憐，但他曾經在全盛時期一腳踏十二船，所以有這種下場也是報應的一種吧。

▼ 官方片段

連登仔技能:成日都話女人都係雞...都係雞...

連登仔睇到第一個咁撚樣心中有冇燃起希望